【暴力救市】聯儲局突宣布減息半厘

【晚上11時06分】
七大工業國組織（G7）會議過後，美聯儲突然宣佈減息0.5厘，道指低位抽升600點，至27001點。

一開波就半厘

熊市來了

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家